今日戰犯 連加特 福仔

佢2個係咪當自己踢緊曼
會有隊友幫手執手尾

晒撚左條線
條線靚到咁撚樣都唔掂

仆街連加特

1998年owen仔 beckham年代開始捧英格蘭同獌

去到2014放棄英格蘭

到今年睇住連加特條仆街直頭係想隊英格蘭輸得有咁衰得咁衰

獌聯班球員除左想走既普巴, 今年世界杯全部都睇倒幾垃圾

Ddg
廢蘭尼
福
Lkk
連鳩凸